想學琴 求巴絲推介

廿幾歲先的起心肝學琴
去左幾間琴行問
但都好似專教小朋友 勁多小朋友出出入入

望住d細路仔幾歲已經彈到呯呯聲
我 唔敢報名

搵私教啦

有無介紹

我都係21歲先學琴 學左1年多啲
有心學唔怕遲

Tg pianoccy

Thank巴打

不過唔好心急 雖然我想彈下啲流行曲 甚至動漫歌 成日都會down啲譜黎試下
同埋係學classic 覺得好似全面啲 比起直接學流行既話 依家先around 3級左右

屌 打錯哂

廿歲先學，五年了，係琴行學